(櫃員機)恆生銀行痴左線

中環站6部櫃員機3部變左外幣專用，搞到3部冇人用，3部排長籠，香港有鬼咁多人提外幣咩~

旅客需要

旅客黎香港禁外幣做乜9

換夠先黎啦仆街

係翻支那需求

返支那撳yen把撚咩

今日幾號呀傻仔
無哂港紙咪得返人仔囉

你不知道香港大picture時個三部機重要囉

走難個時有用呀